I say one two free fall

I say one two free fall
You say one two free fall
這是納指點的歌 這是恒指點的歌
紀念曾經這麼風光過